扑志效入社十五年 有冇同JYP做過愛?

唔係幾信一個正常男人忍受到

Over咗

掉返轉問會快啲
「JYP無同邊條女做過」

一定有
如果唔係 點會跳舞跳得咁淫

無

你講既野幾有道理

跳舞啲表情一定要扑過野先表現到出嚟

Mina 一定最淫
睇過running man
佢兩隻腳可以放係頭後面
一定比jyp壓住嚟

無啦無啦 我老婆無啦

呢個真
特別係破處個表情

諗起個姿態成個飛機杯咁就扯起左

所以我估閪女人係被jyp玩得最多次

all about that bass

係啦唔係點會次次唱最多又最多C